泰坦黎明

知道隻Game上年出既, 最近Google play賣廣告就down黎玩下, 又幾好玩

冇人玩

世界地圖係有分唔同level 銅 銀 金 白金果類

每個人都可以去搶地 就係一個個細島
可以去搶 亦可以去佔領人地個島
細島既功用就係生資源(gold, food, victory point)
一個公會放埋一齊 方便見到自己友 如果比人打 其他會員會睇到 可以同你報仇

搵到多loot既 緊係去搶

大概同CoC差唔多 有得搵援軍 整法術 同 召集亞人軍隊

緊係唔少得巨人 要抽

一入公會就會傳去公會打緊既level
每個星期都有鑽派